今次真係要坐穩!!!

傳說中既熊三直落冇反彈
食糊走左隨時買唔返
今次又急又快

留心，坐穩！
戰機要開！

發射 會在 數十秒內

冇貨，等睇hsbc青姐價

坐穩啦你班仆街

又要大手掃平貨

不過係越掃越平

墜機 會在 數十秒內

美股咪又係千升
驚閪

Lm

其實係國安法影響，唔好再話熊二熊三依D術語啦，關西事咩